[黃色YouTube圈] 林鴻達 Live：港共軍政府減薪派錢「賑災」?! 貓哭老鼠 !

林鴻達：CCPVirus 肆虐下百業蕭條數月，港共軍政府 家下先至話減薪、派錢但根本係杯水車薪。明明唔想做 Show 都要做呢場爛 Show 所為何事??

等開場

開場

完場

留名

推